牛三尾差不多到了......................大家睇路

我都差不多出晒貨

但牛三摸估頂

不過好快玩完了

all in 7300

恆指熊?

你唔好on9啦 牛三尾
個市都未瘋狂 同埋無大事發生
等5仔升到100蚊你開post都未遲

真係未瘋狂?

d新股郁d就升幾倍，都算瘋狂過啦

重有冇乜數據支持

學生股神

都未有單日升跌過千點，根本連牛3 個頭都未到

終於有人唱淡了

牛三先兆

同06,07 年比，真係好小兒科
果時咩股都炒升，勁多仙股，ipo隻隻當買六合彩，抽中首日就賺一倍，恆指一日升跌過千點係常事

當我班姑媽都開始入市就知要走

由細睇佢地仆街睇到大，次撚次佢地開始買，一年內佢地就死老豆咁款

仲有人唱淡即係未仆
當人人都唱好時先驚啦

熊一喇

8500

咁快出黎sosad

是咪叫衝出嚟。。。

恒指PE20都未到

牛三莫估頂都叫唱淡?

好波動

上年暑假先有人話牛三

咁你啲姑媽入市未

長牛定短牛先 XD

笑死人咩

幾個月前入撚哂啦

親戚一場你由佢哋死，叻仔

全盛時期既連登到底可以經歷多次牛三?

咁我就放心入牛

廿幾年黎都係咁，無得救

大插了

今日輸左錢，但睇你個comment笑左出來，多謝你

牛3前終極一震

睇個post嘅回應 離熊一不遠

星期一仲唔單日千點

無一千都800

夜期唔一定

瘋狂日子正式開始 牛3由大跌開始

好心提下做熊 都比人插. 好慘 :<

異類會比人屌架 睇睇07牛市大回調4000點 再望望而加33500-31800都只係2000點 當有人吹熊市時反v就係最後煙花

1.上網睇有網友辭職按樓炒股
2.新股爆升
3.配股集資成風

不過我會覺得大陸會乘機踩多一腳.............

多唔多一腳冇人知 但係大回調就差一個 所以要睇而次回幾多同急唔急
一口氣升左5000點 跌番2500都只係回調0.5 唔好講回0.618 同其他。 而加先跌得千幾點。其實連正常回調都味夠 再講仲有垃圾指數股完全未升 成交放大到2500先會開始尾聲 我覺得就係咁
Btw07升浪 8500點升到31958 對比今次 其實今次仲係好廢

07 O個期用左4.5年時間 :<

期指月成交已經破哂頂

勁

-8XX !!!

升返2 百點啦，唔撚驚

爆啦爆啦

港匯點呀

mola mola

道指-1100

調整到 26000-28000 再上40000 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

最尾打多咗個零喎，師兄

中國再踩多一腳
一定會爆

跌市冇人?！

趕住去排隊

跌到幾時
準備緊摸底入貨

去ifc 喇 。。。仲買貨

我一早清哂貨
手上得金同現金

你就fat fat 喇, 我隻熊早放左 賺少幾十萬 :<

當無貨的你地遇到大跌市會否很失落？

屠牛月 !!!!

推

其實今晚美股如果繼續反覆上落
明天股市其實係咪都落多?

冇力喇 , 北水都流走

聽日穿30000

大爆插

推下先

應該打左巴喇?!

D 熊好貴 :<

動物走晒喇

係正股蝕

幾時大插呀?

岩

熊1 開始

5仔幾時先100蚊呀

熊一中段。。。。。

癡孖根 高位3萬3到而家未跌超過10%都夠膽講熊一

一跌就有人推post

下星期如果到10%呢？

今日有力一千

推爆好友先

DAY LOW 297XX

有冇同路人?

正呀 星期五插1000

聽日可唔可以 穿29000 呀? !!!!!!!!!!!

熊2來了 :<

穿30000 ......

不是 仲有轉爆上的

爆到咩位? 我想熊爆佢老街

睇你表演

當個個都咁諗嘅時候...

我嘅推測係2019 到2020 會極為慘淡。

如果就咁喺呢個位碌落去，就太平平無奇了。

應該冇咁耐 :<

熊一尾未 ... ?!

熊一尾了

好快穿1000點了

*** MONEY IS READY ***

熊二很快到了............

在嗎?

熊二反彈即將開始

玩下野先

Chopin441 熊首,
放晒熊仔未?

唔通牛市呀 師父?

揸左幾日 執左少少 strong hold 低調

熊一很漫漫長路 :<

小心呀, 夜期爆上29000

殺上

咁快又過左半年

牛市推下先

岩岩好熊了市半年了

信我得永生

做異類真係比人屌